建制派街頭文宣抹黑示威者

佢同黑警講？

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

將大陸人換成香港人

我記得之前有個反共版